[
    {
        "id": 1,
        "question": "നമ്മുടെ അടുക്കളയിൽ കാണുന്ന 3 രോഗങ്ങളുടെ പേര് ?",
        "answer": "ഗ്യാസ്, പ്രഷർ, ഷുഗർ"
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "പറയുമ്പോൾ നിറമുണ്ട് കാണുമ്പോൾ നിറമില്ല",
        "answer": "പച്ച വെള്ളം"
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "നാല് കാലും രണ്ടു കൈയും ഉണ്ടെങ്കിൽ കൂടി നടക്കാനോ പറക്കാനോ പറ്റാത്ത ഒന്ന് ? ഉത്തരം പറയാമോ ?",
        "answer": "കസേര"
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "കണ്ടാൽ വടി… തിന്നാൽ മധുരം… എന്താണ് ?",
        "answer": "കരിമ്പ്"
    },
    {
        "id": 5,
        "question":"ഇറച്ചി ചേർക്കാത്ത മന്തി ഏതാണ് ?",
        "answer": "ചമ്മന്തി" 
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "ചുണ്ടില്ലെങ്കിലും ചിരിക്കും കരയും അട്ടഹസിക്കും",
        "answer": "മേഘം"
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "ജീവനില്ല, കാലുമില്ല ഞാന്‍ എത്താത്ത ഇടവുമില്ല എന്നെ കൂടാതെ നിങ്ങളുടെ ജീവിതം ദുഷ്കരം",
        "answer": "നാണയം"
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "കഴിക്കാൻ പറ്റാത്ത അട ഏതാണ് ? ",
        "answer": "കണ്ണട"
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "മധുരമുള്ള കര ഏതാണെന്ന് പറയാമോ ?",
        "answer": "ശർക്കര"
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "നമുക്ക് ഇത് ഉണ്ടാക്കാൻ പറ്റും പക്ഷെ കാണാൻ പറ്റില്ല ? ",
        "answer": "ശബ്ദം"
    },
    {
        "id":11,
        "question": "ലോകത്തിലെ ഏറ്റവും ചെറിയ പാലം ?",
        "answer": "മൂക്കിൻ്റെ പാലം "
    },
    {
        "id": 12,
        "question": "ചിരിക്കുന്ന ഇംഗ്ലീഷ് അക്ഷരം ഏതാണ് ?",
        "answer": "E"
    },
    {
        "id": 13,
        "question": "ഒന്നിച്ചു കൂടിയാൽ നിലവിളിക്കുന്ന ഇംഗ്ലീഷ് അക്ഷരങ്ങൾ ?",
        "answer": "I & O (Aiyyoo!)"
    },
    {
        "id": 14,
        "question": "ര യിൽ തുടങ്ങി ര യിൽ അവസാനിക്കുന്ന ഒരു പദം പറയാമോ?",
        "answer": "രണ്ടര"
    },
    {
        "id":15,
        "question": "മിന്നലും KSEB വൈദ്യുതിയും വെളിച്ചം തരുന്നു. പക്ഷെ രണ്ടും തമ്മിൽ ഒരു വ്യത്യാസം ഉണ്ട്. എന്താണ്?",
        "answer": "മിന്നലിനു ബിൽ അടക്കണ്ടാ . KSEB വൈദ്യുതിക്ക് ബിൽ അടക്കണം"
    },
    {
        "id": "16",
        "question": "ഏറ്റവും തിരക്കുള്ള ഫുട്ബോൾകളിക്കാർ ഏതു രാജ്യത്തു നിന്നാണ്?",
        "answer": "അർജെന്റീന"
    },
    {
        "id": 17,
        "question": "കടയിൽ നിന്നും വാങ്ങാൻ പറ്റാത്ത ജാം?",
        "answer": "Traffic Jam"
    }
]